其實約炮大作戰小說係咪好野黎?

見到動畫覺得垃圾
但手痕睇左小小劇情設定又覺得唔錯 又未出完
有小小似當年友少(都係同感覺 無睇過) 但聽好多人講爛尾
呢套原作有咩評價?

成套野既價值核心

狂三

姐係點

你想要劇情設定就唔好要呢套
呢套係賣女角

吾王狂三

咁好彩無開

動畫2期係畫面崩
但原作唔覺爛尾 更何况未end
雖然我覺得劇情唔算出眾

btw,狂三

利申 : 有睇原作

狂三收皮啦

我先係最正

十香>>>>>>>>鳶一

依家追到動畫狂三登場個集，之前個D好悶好垃圾
之後個D會唔會好返

每一章既獨立劇情都好睇
每一條女都唔同身世同背景
你當好多個故事睇就好睇

淨係睇youtube我都覺得你最正

狂三先係故事中心
有睇小說就知

咁我呢？

你做妹妹算啦

折紙>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ALL

狂三呢種 你拍幾次拖就明 好撚難頂

我當初都係為狂三先睇

不過琴里仲正

唔中意十香同折紙

仆你個街義妹都搞
都好過俺妹搞真妹

講折紙個兩本最正

睇完小說先再講